唔好以為有個閪就大晒，入嚟睇下自己值幾分

認真比分，唔好偏心

眼
檬豬眼/大到et咁 -5分
單眼皮/一單一雙/超厚雙眼皮(未訓醒個隻)/ 0分
內雙/正常雙眼皮/眼大大 5分

眼珠
經常帶大眼仔 -5分
細/經常帶color con 0分
黑/啡 5分

臉型
肥/臉大 -5分
過瘦/下巴吉死人 0分
瓜子臉/鵝蛋臉 5分

眉
向上戚(好似好嬲咁)/眉尾向下發展 -5分
多雜毛/2條眉痴太埋/眉毛淺色/某部分冇咗忽 0分
灣灣地/冇雜毛/1字眉(不能太粗) 5分

鼻
豬膽鼻 -5分
山根太高/鼻孔過大/鼻頭多肉/冇鼻樑 0分
高鼻 5分

嘴
媽潤腸 -5分
唇型O型/下唇厚過上唇 0分
有人中/嘴唇尾端薄 5分

唇色
發紫/蒼白 -5分
祖紅/顏色太淺/要靠唇膏先有色 0分
粉紅/紅 5分

皮膚
地球表面/成面暗瘡/滿佈紅印/甩皮 -10分
毛孔粗大/部分泛紅/偶有暗瘡 0分
冇暗瘡/白滑/細毛孔 5分

頭髮
發菜/男人頭 -5分
五顏六色/金色/毛躁 0分
深啡/黑 5分

胸部
-A/AA -10分
A/嚴重大細胸 0分
B以上 10分

屎忽
冇屎忽(臀圍30以下) -10分
32-34 0分
36up 10分

腳
爛腳/多印/多瘡/粗/多腳毛/小腿大腿一樣粗 -5分
竹腳/過短/大脾冇肉 0分
有肉地/白滑 5分

指甲
過長/黑蚊蚊/菌黑邊/誇張gel甲(閃石，顏色誇張) -5分
甲內偶有皮屑/偶有老泥 0分
指甲短/白淨/普通gel甲 5分

耳仔
多耳屎/單邊有4個耳洞以上 -5分
2-3個耳洞 0分
0-1個耳洞/常撩耳屎 5分

牙
哨牙/奔牙/黑/黃/嚴重潰爛/口臭/經常不刷牙 -5分
微黃/有牙漬/有蛀牙/牙疏0分
白色/整齊 5分

表情
經常西臉/皮笑肉不笑/浮誇 -5分
目無表情 0分
表情收放自如/真實/常笑 5分

聲線
扮娃娃音/極高音/講野大聲/造作 -5分
男人聲/無高低起伏/唔講野/超細聲 0分
有個人特色/甜美/自然 5分

心態
貪錢/要禮物/要人養/要求有車有樓 -10分
洗費(食+買衫)要對方比 0分
AA制/唔嫌窮/唔洗男人錢 10分

智商
人頭豬腦/不經思考/講極唔明 -5分
能處理簡單問題(如個人起居飲食) 0分
聰明/思前想後/有見識 5分

技能
乜都唔識 -5分
只識簡單野(如買餸，搭車等) 0分
識煮飯/煲湯/家務/照顧寵物/照顧家人 5分

-115~20分 = 垃圾
21~40分 = 要執執佢
41~60分 = 都算正常，有進步空間
61分up = 娶得過

-115

抵你冇人要

有閪+1000

嘟....
餘額$2543

70分